建議6月9號唔好遊行。

直接去金鍾政總 圍佢老母

跟民陣遊行浪費體力。 又俾人圍撚住。
上次928 就係無遊行。 大家有體力對撞

啱

已經宣傳咗咁耐，好難再改到架啦，不如遊咗行先啦

德國領事館開唔開？

集合>出發>慢慢行>叫口號>終點>叫口號>散band

和平非暴力

人哋諗住打吓卡咋喎...你係咪諗多咗

唔遊行點聚班人出黎？

政總有大量姐姐野餐

邀埋佢地一齊叫口號

其實今次注定死局，除非6月9會有大規模事件爆發到，真係國際大新聞！但香港人未必有能力爆到。

第二日打算番工既 遊行 可以理解。 第二日唔番工既 可以去博下

美領呢

咁我屋企訓教好過

政府真係多謝班和理非非左膠同廢青

和平非暴力？政府就真係暴力滅港啦

學下太陽花。 搜下建制辦公室有意外收獲

直接去中聯辦